\SetVersePairs{
  {\item \VSup{30}\Inchoatio{Qui}{a} vidérunt \MediatioVII{ó}{culi }{me}[i] salu\TerminatioVII{tá}{re }{tu}um.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{30}\Inchoatio{Pois}[ ]{meus} olhos viram vossa \MediatioVII{sal}{va}{ção} \VSup{31}que preparastes ante a face \TerminatioVII{das}{ na}{ções}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{31}\Inchoatio{Quod}[ ]{pa}rásti ante fáciem ómnium popu\Flexa{ló}[rum,] \VSup{32}lumen ad revelati\MediatioVII{ó}{nem }{gén}[tium,] et glóriam plebis \TerminatioVII{tu}{æ }{Is}rael.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{32}\Inchoatio{U}{ma} luz que brilhará para \MediatioVII{os}{ gen}{ti}[os] e para a glória de Israel, o \TerminatioVII{vos}{so }{po}vo.~\Antiphona}
}